［不割］機場就算點都唔好割

塞得機場 外國遊客屌就梗㗎啦 不過阻人上機的確睇落冇咁好 外媒觀感好重要之後坐爆機場等停機 繼續和理非先可以繼續得到外國支持

至於捉鬼

唔捉都捉左啦 就算幾錯都好 點都唔好割 打警案都唔割 以後發生咩事都唔好割